【光復香港】有關香港政府禁網後如何上網的問題

出面已經吹緊風，禁蒙面法下一步就係禁網
大家都知道，如果政府收左HKIX皮既話，無論大家用緊邊間ISP都係會上唔到網
可能大家都會擔心斷左網之後，支那軍會響香港玩坦克車大屠殺
我響呢度有個建議同辦法比大家參考下，其實係有方法繞過HKIX同你既ISP上網既辦法
個辦法就係用衛星上網，確實網速慢同收費貴，但響緊急情況下係救生艇黎
比個確切d既例子，美國銥星公司(Iridium)有推出衛星WiFi蛋，叫Iridium Go

用法係要買一張衛星上網既pre-paid SIM卡裝入去，然後就可以當WiFi hotspot咁用
而且可以share比一般電話、平板等等，連左線普通手提電話可以當衛星電話用
全個過程唔需要經香港ISP或者HKIX，香港政府係冇辦法可以cut衛星信號
建議將來前線應該要有幾隻呢d蛋，以防萬一香港政府狗急跳牆玩斷網

衛星有冇可能干預埋？

干預都好過上唔到

直接用電話叫親朋戚去銀行撳錢，話政府封鎖消息，上網fact check唔到。
到時睇吓邊個傷

我D佢咩，搞到HK要用衛星電話！ （可能）
政策ON Q所致

呢舊嘢唔只慢，係慢到傻，仲慢過2G
除非連電話都打唔到

唔會禁互聯網, 一上唔到網全港公司即刻癱瘓哂
要禁都係禁連登, 討論區
記住VPN呢幾隻字, 出左事就自己search下點用, 周圍都係免費VPN